★PS5內地推出無期 網民批分裂國家 屆時會「報國安」。

有網民於官方PlayStation HK Facebook專頁留言，指如果Sony於香港及中國內地發售PS5時間不同，或會違反《國安法》中「分裂國家」罪行，又稱屆時會「報國安」。

也有用簡體字名稱的網民解釋，「China指的應該是中國大陸，明年準備去香港買一台PS5」。另有網民認為，打機不應涉及政治。

真 買唔到應該大家攬炒

呢個時候大家又係一家人

want play ps5?

最驚你唔報，唔好縮呀

簡體字網民分裂國家

笑什麼 你都係支那人

老貓開支那好治療post
已報國安

報lo

係咪唔記得要靠香港買ps？
用返牆內機囉

支持

愛國請靜心等代華為開發遊戲機，做乜幫襯小日本？ 老美xbox更加係叛國罪！
只可以玩中國手機遊戲！

今朝按爛F5都買唔到，報國安先

打機不應涉及政治同黨講囉支那人

2020仲有on9仔講打機不應涉及政治

要不是香港你們中國

白痴, 國貨冇人玩, 佢地大多數人玩緊果D咪又係香港行貨.

好呀, 到時香港都冇得玩, 攬炒.

買唔到PS5咪等GS5 PRO嚕

GS4 PRO既遊戲都唔錯喎

凡是自己有著數的，都不應涉及政治

只有別人的事 才涉及政治

咁撚強大嘅國家人民同小漁村廢青爭遊戲機玩

厲害了

play this is enough

但有戇鳩仔講，科技唔涉及政治

日本鬼子又做小動作分化中港

喂大家都係中國人呀

Fb成個ps4 group 無左呀
不涉政治

係咪假膠

齋香港有得賣只不過係分裂國家
但係用日本貨係顛覆國家

卡通icon

買ps5已經係違反國安法啦，玩返蝗者榮耀啦

最好等佢地買哂炒價港水，再報國家lock埋香港版
真香港人一係買日版，一係去哂英國，點會受影響

又黎ACG is not fuck 政治

負皮，因為你唔 post全文

等睇班支那仔買哂炒價機之後
支那進一步鎖國全ban vpn

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

加速

乖, 跪起到求sony 賣比你

寧願香港人都冇得玩好過睇住大陸狗黑錢炒價買香港機

血濃於水啊 大家都係中國人

放心，大把連登仔放上大陸賣，有錢真係唔怕買唔到

入碟裝game
要網絡認證真偽方可運行

作為中國人唔應該忘記歷史
買ps5幫襯日本仔 直頭傷害民族感情
只有弊多於利 冇任何討論空間

碟機應該安全，一直唔連線等USB。另一部就預咗俾人加速主義收皮

今次唔止11月支那豬搶貨呀 之後佢地都會keep住要港版 根本佢地有支版都唔敢買 驚鎖機
遊戲機革命開始了

索尼罪大滔天

話之強國死吖，最好分開香港同大陸server一天光哂

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

由PS3年代開始班大陸仔已經係買港版機，連PSN都係翻牆開港區，班大陸仔平時憎香港到仆街，呢個時候身體就最撚誠實搞到真正嘅香港玩家要食埋炒價一份

不過點解佢哋淘寶咁多港版機？ 除咗水貨客，咪又係香港啲遊戲機鋪扣起晒啲貨一車車咁運上去炒，到班大陸仔手已經炒咗幾轉

香港SONY都係仆街㗎喇，明知班大陸仔鍾意香港嘢，連PSN個網頁都特登整埋簡體版，土生土長香港人會鬼用簡體版咩，咪又係service班大陸仔

支持 攬炒唔係口號

屎黎？

騰訊大把game玩，駛幫趁日本仔？

國安法 另類玩法

XBOX，又要心碎多次

攬炒，攬炒
想班炒家死

咪又係靠香港

華為出FS5

支持支持

自從美國高調禁止晶片製造技術輸向中國，你估PS5會唔會成為中國竊取高階晶片技術嘅一條生路？

以前PS2 都列為禁售物資，不能輸往邪惡軸心，今日唔賣俾支那好正常

放俾大陸人就過關時報海報捉

唔使報海關都識收嚟自己玩

iphone 6支國首次發售都係深圳海關

抵9死

所以要一齊冇得買

攬炒只是口號

炒水貨者 即係分裂國家

大家都冇得玩囉屌，有乜撚嘢所謂啫

Sorry 撳錯負皮
推返

推

人嚟！全部即刻送中

我寧願唔打機 攬炒

買果個都應該都犯左法, 唔應該買日本產品,用番國產野

報國安?
到時俾共狗捉去電擊療法

支持小日本的都是卖国贼

我哋一定要諗方法破壞賣港公司借香港去中國做生意